有台灣人幫手整合左香港宜家嘅情況 動物台有玩開twitter嘅麻煩入一入嚟

唔知wow左未 有twitter嘅幫手rt下唔該